Program state id: 1
Execution stack:
fork(v = 1 | print(v) | lock(q)) | lock(q)
newLock(q)

Symbol table:

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 1
Execution stack:
fork(v = 1 | print(v) | lock(q)) | lock(q)

Symbol table:
q = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 1
Execution stack:
lock(q)
fork(v = 1 | print(v) | lock(q))

Symbol table:
q = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 1
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
v = 1 | print(v) | lock(q)

Symbol table:
q = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 1
Execution stack:

Symbol table:
q = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
print(v) | lock(q)
v = 1

Symbol table:
q = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
print(v) | lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)
print(v)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

Program state id: 2
Execution stack:
lock(q)

Symbol table:
q = 1
v = 1

File table:

Heap table:

Output:
1

--------------------

